RMIT vs THEI Civil pt top up

小兄今年pt IVE Civil hd 畢業，想駁上rmit / thei top up，目標搵政府工to/ws，希望有degree有助日後升職，已經唔諗考牌。而家唔知揀邊間，請問有無師兄師姐可以提供意見？

thei, 包搵工

師兄我有追緊工啊

RMIT收剩嘅先會去thei

推 同問

有無師兄知 有幾多人呢2間出身 係charter到？
之後 有無得用master 洗底

Charter係睇你有冇決心同恆心，唔係睇RMIT定TheI，因為兩間讀完出黎，都係大部分同學唔考牌/或者Training唔夠考唔到牌

呢兩間出來的，有很多自己都冇恆心join scheme, 呢句真
完到scheme冇心機考牌都真

完scheme唔考牌 同無join過 scheme既人工係咪無分別?

TO升職唔洗有degree
如果唔係想考牌既，建議慳返二十萬
利申 R大畢業

係，但每年都見到join完scheme都唔考
可能睇穿左考牌唔等於上岸

搵政府TO,可以慳返啲錢
政府鐘意請IVE多過真i大

點解咁講

呢個係咁多年統計數據
有offer到會要RMIT，大約收2.6-3.0
RMIT唔收，先會要thei,大約2.0-2.6

我今年2間都有報名，我係報part time，2間都有conditional offer，出奇地thei既hd gpa要求比rmit高。

想問下ICE 同 ISTRUCT E 牌難考嗎？係咪讀完2間都符合基本學歷考上述工程牌的資格？

P.S. 已知thei可以考到HKIE civil, struct, geo 牌，而rmit淨係考到HKIE civil 牌。自知考到HKIE機會好微，又聽聞rmit讀少d科，感覺易讀d，所以我自己偏向讀rmit多少少。

我都讀緊 pt civil hd

我之後想讀 rmit 讀返個外國既學位

點都好話 thei

師兄，我揀得讀上去就預左難，無克服困難既能力做咩都會失敗。另外想問下師兄如果有得揀你會揀邊間讀？ 同埋點解會咁揀？

點解唔揀ou 反正hkie嗰邊實accredited 話晒都公立大學
R大我記得佢個accreditation 就黎到期，ft更加冇，加上ive嗰班老師串77

Thei認真咩又唔係u，靠工程科吊住條命
佢個fb secret page真係cls見一次笑一次

搞咗咁多年
咁 其實有幾多畢業生係chartered 到 ？
真係好少聽

Fb thei secret好好笑，笑到肚痛
真心，笑下算
入左去讀會笑唔出

R大EE Chart少中又少